一人一句你聽過最廢嘅廢話

我先
我老母喺我小學果陣同我講
「拿～落雨其中一個壞處就係地下會濕～你記住喇喎」
搞撚到我日日同同學講
仲以為自己專家咁樣

自推 1/10

自推 2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

有咩問題
知自己個仔仲細未必識 提醒下姐

自推9/10

如果我咩咩咩 我咩咩咩啦

但係依家睇翻真係好廢
同埋究竟對我生命有咩幫助
提我落雨個地下會滑啲就話啫

有如果無乞衣啦

你唔好唔開心啦

自推10/10

BB我食咩都得架

波係圓嘅

呢球入左就好關鍵

咁日本野啦—唔呀唔想食生冷嘢
咁西餐啦—唔呀唔想用刀叉
咁譚仔啦—唔呀唔想食米線

真係廢

應該係呢球好關鍵

應該係，除非唔係

貧富懸殊越來越嚴重因為窮嘅人越有越嚟越窮有錢嘅人越有錢

大左自然拍拖、結婚、買樓、生小朋友

呢句都應該係廢話，除非唔係

呢個係大話，唔係廢話

好專業咁講廢話

你去得果啲地方 就預左有咁嘅風險

一分鐘有60秒

樓下看更:
你返嚟拿...?
你出去呀...?

大個你就明架啦

我有時心諗，行緊出去，唔係出去唔通入翻去咩

我好似無聽過...

大個都唔撚明

同黃金48小時有異曲同工之妙

自推

一人一句你聽過最廢嘅廢話

你老母無錯呀
係搞笑啲啫

都幾好笑 2/10

感情台回覆：「每對情侶 / 個個人都唔同，唔可以一概而論。」

此乃over-specification
一句中止別人討論嘅萬能廢話+所有戀愛專家/po被一句收皮
見親都燥

同場加映：
也許相愛很難
就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦
「個個人都唔同，唔可以一概而論。」
要單戀都難
受太大的禮會内疚卻也無力歸還
「個個人都唔同，唔可以一概而論。」
也許不愛不難
但如未成佛升仙也會怕愛情前途黯淡
「個個人都唔同，唔可以一概而論。」
愛不愛都難
未快樂先有責任給予對方面露歡顏
「個個人都唔同，唔可以一概而論。」
得到浪漫又要有空間
「個個人都唔同，唔可以一概而論。」
得到定局即怕去到終站
「個個人都唔同，唔可以一概而論。」
然後付出多得到少不介意豁達
又擔心有人看不過眼
「個個人都唔同，唔可以一概而論。」

戴頭盔

習大大：

「創新是一個複雜的社會系統工程，涉及經濟社會各個領域。堅持創新發展，既要堅持全面系統的觀點，又要抓住關鍵，以重要領域和關鍵環節的突破帶動全局」

完全無point